打完hpv手臂痛

12月頭打 打完之後個幾日都無乜嘢
但係呢兩個禮拜無啦啦手臂痛係咪正常

下世小心啲

咩宜家男人都有得打咩

Google過 有人都係咁

聽講之後佢死咗

下次直接打入子宮

好多年啦
好多男人都有打

其實hpv男女都可以打

男人都要打子宮頸癌針？

24 Jun 2019

蔡沛恒博士
香港大學李嘉誠醫學院
護理學院助理教授

說起子宮頸癌疫苗，相信普羅大眾都不會覺得陌生，但其正確名稱應為人類乳頭瘤病毒（HPV）疫苗。HPV是全球最常見透過性接觸傳染的病毒，可引致子宮頸、肛門、外陰、陰道及陰莖的癌前病變及癌症。

雖然不時在坊間接觸到HPV疫苗的推廣資訊，但廣告總是打著「子宮頸癌疫苗」的旗號，標籤HPV為「女人病」，令大眾誤以為HPV疫苗是女性專屬。其實此病是透過性接觸傳染，因此男女雙方同時接種疫苗，才能大大減低HPV病毒的感染，降低患上性病及生殖器官癌症的風險。現時，香港共有三款已註冊的HPV疫苗，分別為2價、4價及9價疫苗，後兩者可供男性接種。

我唔準你咁講

唔識問醫生？

保重啦太子女

重有兩支

係學校打之前打過次電話但無人聽 聽日打多次

立妹

我唔會忘記你的

視乎點痛法 正常打完幾日至一個禮拜手臂軟
少少紅腫同痺痛 留意下針窿有冇發炎現象先

不過兩個禮拜有啲耐
可以打去問自己睇開既家庭醫生

我都試過咁
11月頭打完，頭幾日有啲怨怨地個針位，之後就無咩感覺，但去到11月尾又好似啱啱打完針咁 個針位好似啱啱打完咁酸軟，跟住12月左右又無咩感覺好奇怪

打完之後個幾日無乜嘢㗎

我諗住睇多幾日再算 唔搞佢嘅話又唔係好痛 純粹唔係咁舒服 但一禁落去又會痛

今日再打第二針 問過醫生 佢話係會間歇性肌肉痛 所以我打完頭一星期會痛之後兩三個星期唔痛 跟住再痛返都好正常